<?xml version="1.0"?>
<ArrayOfResume xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Resume>
    <Name>Александр</Name>
    <Surname>Иванов</Surname>
    <byFather>Алексеевич</byFather>
    <Age>32</Age>
    <isMarryied>женат</isMarryied>
    <Address>г.Киев</Address>
    <Email>ivanovAA@google.com</Email>
    <Text>Хочу занимать занимаемую олжность в виде должности которую занимаю как должность и не быть никому должным. Много чего знаю</Text>
    <isCsharp>true</isCsharp>
    <isJava>true</isJava>
    <isCplus>false</isCplus>
    <isSQL>false</isSQL>
    <isWPF>true</isWPF>
    <isWinForms>false</isWinForms>
    <isPatterns>false</isPatterns>
    <isEnglish>true</isEnglish>
    <isFrench>false</isFrench>
    <isDeutch>false</isDeutch>
  </Resume>
  <Resume>
    <Name>Сергей</Name>
    <Surname>Петров</Surname>
    <byFather>Александрович</byFather>
    <Age>35</Age>
    <isMarryied>женат</isMarryied>
    <Address>г.Одесса</Address>
    <Email>sergey@ukr.net</Email>
    <Text>9-летний опыт работы в управлении коллективами в сферах, связанных с маркетингом и продажами продовольственных и промышленных товаров. Получение должности коммерческого директора, исполнительного директора, начальника отдела продаж. Желаемый уровень зарплаты – от 100 у.е. КОММЕРЧЕСКИЙ ДИРЕКТОР. МП “ККККК”, г. Харьков, ул. Петрова, 4. Специализация фирмы: Оптовая торговля алкогольными напитками и продуктами питания.</Text>
    <isCsharp>true</isCsharp>
    <isJava>false</isJava>
    <isCplus>true</isCplus>
    <isSQL>false</isSQL>
    <isWPF>true</isWPF>
    <isWinForms>true</isWinForms>
    <isPatterns>true</isPatterns>
    <isEnglish>true</isEnglish>
    <isFrench>false</isFrench>
    <isDeutch>false</isDeutch>
  </Resume>
  <Resume>
    <Name>Владислав</Name>
    <Surname>Сидоров</Surname>
    <byFather>Иванович</byFather>
    <Age>40</Age>
    <isMarryied>холост</isMarryied>
    <Address>г. Иваново</Address>
    <Email>sydorov@ukr.net</Email>
    <Text>Опыт работы: октябрь 2011 г. – наст. время – оператор ПК, ООО «Экспресс Почта». Сфера деятельности: доставка грузов. Функциональные обязанности: обслуживание клиентов; занесение информации в базу данных 1С; работа с кассой.  октябрь 2010 г. – сентябрь 2011 г. – оператор call-центра, ООО «Меганет». Сфера деятельности: предоставление услуг связи. Образование: 2005-2010 гг., Российская международная академия туризма, факультет гостеприимства и технологии питания, специальность «Менеджмент организации», диплом специалиста. Дополнительное образование: август-сентябрь 2011 г. – компьютерные курсы в Центре компьютерного обучения при МГТУ им. Баумана. Профессиональные навыки: опытный пользователь ПК: MS Word, MS Excel, знание 1С, высокая скорость печати, навыки общения с клиентами. Личные качества: исполнительность, стремление к профессиональному развитию, ответственность, пунктуальность, уравновешенность, усидчивость, внимательность, организованность, доброжелательность, коммуникабельность.</Text>
    <isCsharp>true</isCsharp>
    <isJava>true</isJava>
    <isCplus>true</isCplus>
    <isSQL>false</isSQL>
    <isWPF>true</isWPF>
    <isWinForms>false</isWinForms>
    <isPatterns>true</isPatterns>
    <isEnglish>true</isEnglish>
    <isFrench>false</isFrench>
    <isDeutch>false</isDeutch>
  </Resume>
  <Resume>
    <Name>Артем</Name>
    <Surname>Васильев</Surname>
    <byFather>Викторович</byFather>
    <Age>25</Age>
    <isMarryied>холост</isMarryied>
    <Address>г.Запорожье </Address>
    <Email>vasilets@google.com</Email>
    <Text>Опыт работы: сентябрь 2008г. – наст. время – программист 1С v7.7, ООО «Х», производство лакокрасочных материалов, г. Москва. Образование: 2003-2008 гг., Московский государственный технический университет им. Н.Э.Баумана, факультет информатики и систем управления, специальность «Прикладная математика», диплом специалиста. Дополнительное образование: февраль 2011г., Курс «Программирование в системе 1С: Предприятие 7.7. Вводный курс», центр компьютерного обучения «Специалист», г. Москва, свидетельство 1С. Профессиональные навыки: опытный пользователь ПК: MS Word, Excel, 1С 7.7, Internet. Базовый уровень знания английского языка. Личные качества: ответственность, организованность, целеустремленность, трудолюбие, усидчивость Функциональные обязанности: обновление типовых и нетиповых конфигураций, доработка конфигураций под требования компании; программирование средствами платформы 1С: Предприятие v.7.7; организация обмена данными между базами 1С</Text>
    <isCsharp>true</isCsharp>
    <isJava>true</isJava>
    <isCplus>false</isCplus>
    <isSQL>true</isSQL>
    <isWPF>false</isWPF>
    <isWinForms>true</isWinForms>
    <isPatterns>false</isPatterns>
    <isEnglish>false</isEnglish>
    <isFrench>true</isFrench>
    <isDeutch>true</isDeutch>
  </Resume>
  <Resume>
    <Name>Кузнецов</Name>
    <Surname>Сергей</Surname>
    <byFather>Викторович</byFather>
    <Age>33</Age>
    <isMarryied>женат</isMarryied>
    <Address>г.Подольск Одесская обл.</Address>
    <Email>kuznetsov@google.com</Email>
    <Text>Цель: применение своего профессионального опыта, навыков и знаний на должности системного администратора. Опыт работы: ноябрь 2010 г. – наст. время – системный администратор, ООО «Ривьера». Сфера деятельности: оптовая торговля бытовой химией. Функциональные обязанности: установка, настройка, оптимизация системного программного обеспечения на предприятии; создание резервных копий данных, восстановление данных; осуществление подключения, тестирования, профилактических работ, ремонта, модернизации средств вычислительной техники. Достижения: обеспечение бесперебойной работы IT-инфраструктуры предприятия. октябрь 2007 г. – сентябрь 2010 г. – системный администратор, ЧП «Ворон». Сфера деятельности: продажа электронного оборудования. Функциональные обязанности: дминистрирование офисного программного обеспечения; обеспечение антивирусной защиты ПК; подключение и настройка работы оргтехники, модемов; техническое обслуживание ПК, сети. Достижения: обеспечение стабильной работы ПК и оргтехники на предприятии. Образование: 2002-2007 гг., Московский государственный технический университет им. Н.Э. Баумана, специальность «Информационные системы и технологии», диплом специалиста. Дополнительное образование: март 2010 г., участие в семинаре: «Оптимизация IT-инфраструктуры предприятия с помощью новых продуктов Microsoft». Профессиональные навыки: знание ОС Windows, офисных пакетов Microsoft Office XP/2003/2007/2011‚ OpenOffice, навыки работы с периферийным оборудованием, оргтехникой. Средний уровень знания технического английского языка. Личные качества: ответственность, внимательность, усидчивость, собранность, технический склад ума, логическое мышление.</Text>
    <isCsharp>true</isCsharp>
    <isJava>false</isJava>
    <isCplus>true</isCplus>
    <isSQL>true</isSQL>
    <isWPF>false</isWPF>
    <isWinForms>true</isWinForms>
    <isPatterns>true</isPatterns>
    <isEnglish>false</isEnglish>
    <isFrench>false</isFrench>
    <isDeutch>true</isDeutch>
  </Resume>
  <Resume>
    <Name>Наталья</Name>
    <Surname>Свиридова</Surname>
    <byFather>Сергеевна</byFather>
    <Age>23</Age>
    <isMarryied>не замужем</isMarryied>
    <Address>г. Черноморск Одеская обл.</Address>
    <Email>nataly@ukr.net</Email>
    <Text>Образование: 2002-2007 гг., Московский государственный технический университет им. Н.Э. Баумана, специальность «Информационные системы и технологии», диплом специалиста. ополнительное образование: март 2010 г., участие в семинаре: «Оптимизация IT-инфраструктуры предприятия с помощью новых продуктов Microsoft». Профессиональные навыки: знание ОС Windows, офисных пакетов Microsoft Office XP/2003/2007/2011‚ OpenOffice, навыки работы с периферийным оборудованием, оргтехникой. Средний уровень знания технического английского языка. Личные качества: ответственность, внимательность, усидчивость, собранность, технический склад ума, логическое мышление. Опыт работы: ноябрь 2010 г. – наст. время – системный администратор, ООО «Ривьера». Сфера деятельности: оптовая торговля бытовой химией. Функциональные обязанности: установка, настройка, оптимизация системного программного обеспечения на предприятии; создание резервных копий данных, восстановление данных; осуществление подключения, тестирования, профилактических работ, ремонта, модернизации средств вычислительной техники.</Text>
    <isCsharp>false</isCsharp>
    <isJava>true</isJava>
    <isCplus>false</isCplus>
    <isSQL>true</isSQL>
    <isWPF>false</isWPF>
    <isWinForms>true</isWinForms>
    <isPatterns>false</isPatterns>
    <isEnglish>true</isEnglish>
    <isFrench>false</isFrench>
    <isDeutch>false</isDeutch>
  </Resume>
</ArrayOfResume>